有無人覺得Rubio依個球員好撚可惜！？

如題，打國際賽打出名堂，一出黎已經係天之驕子咁濟，表現都唔錯，但係總係得唔到教練既信任同賞識，依家比人賣走埋

希望佢係新球會會有更好既發展

真心覺得佢又靚仔又好波，d傳波睇到我嘩嘩聲

場場正選。。仲唔賞識你。。反而係佢交唔到預期既貢獻

出得好少

同類球員RONDO勁佢幾十班

我覺得係入nba果震 搞左大龍鳳
然後啲人對佢有太高期望
咪搞到咁

無射波

小心中伏

其實射波唔差，但助攻好d

佢d傳波幾好好睇

係，d長傳快攻好正

一級球員，未到頂級

垃圾 叫親依個名既都係垃圾

呢個世代PG識射三分好重要
雖然佢三分比以前準左
但都唔夠
另一邊廂rondo情況一樣
無三分比唔到太大威脅 防守者可以後兩步

而家既D PG太勁.CURRY, KYRIE, WB....幾時輪到佢

其實你地係咪有咩誤會

關nba咩事

玩具撚比人撚

我其實係想講 James David Rodríguez Rubio

入遲左 救唔到藍波手足

成日撚狗

好彩睇下係咪入錯玩具台

老鼠好波

成日吹到佢幾勁,無傷就帶隊打柒騎士,請問而家簽左邊隊?